香港人記唔記得今次爭取唔到雙普選後果

社會信用評分系統 2027年拆關 廿三條 國安法 國歌法
之後整個香港人大代表架空香港政府

到時香港變集中營 一停就完

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel在此 ☆